點解香港女人無落雨都要擔遮？

見光死？好撚on9

陽光雨

遮太陽紫外線
負評係俾樓主

uv

頭三句廢話

醜人多八怪

點解香港女人著樽頸都要擔um住個胸？

點解香港女人開枝水都冇力?